究竟歌神譚詠麟，真人定lihk個個煩膠啲都

應該係真人嗰個
又奶共又煩
唔唱歌走去拍電影又唔好戲
成日扮大佬
好心佢學下志偉
奶共靜靜地奶咪算囉
至於網上嗰個假膠黎啫
咪比佢搵番啲存在感
可憐下佢囉